成撚日外國人 成撚人失民意

成撚日外國人

睇下人地報紙點撚報啦